港股食糊區

大家分享下，幾時幾錢買入，幾時幾錢放，等人酸下

1638 4.3入 5.2走
6060中兩手 68走晒
8番牌食3番糊

師兄好波

3333, $3.7 ~ $5.5 不斷入, $29全走

好野

0005 $47 同 $57各入咗10000股

賺最多係700同2018